Accounting

而家喺英國讀緊A-Level
想番香港讀accounting 科大 中大 同港大邊間好
有冇過來人可以講下

睇過HkUST PROFESSIONAL accounting 收AAA

科大毒撚多唔好

建議留返係英國讀啦

科大accounting 排名最高

三大會計大家都係入big4架啦
你鐘意邊間咪入邊間

科大 中大 港大排名都唔差

kongu career support

咁傻豬唔留uk讀 大把你揀

agger

唔好係香港做呢行

唔鍾意英國啲生活 同想留喺香港陪屋企人多啲

我都知好撚辛苦 但自己幾鍾意做呢方面既野

偽毒的

英國讀啦
讀完考埋兩個大牌番黎屌打QP仔

Ust average 要A*AA 喎
睇你aim 咩，一定要入big 4 做audit, 去CU
想flexible 啲，double major 埋其他野，UST

留係英國做英國big4

THANKS CHING 邊度有得睇AVERAGE收咩 我睇佢個網寫收AAA

英國讀就讀3年 番HK就4年
老實講英國就易入高RANKING UNIVERSITY 但自己PREFER番香港

CHING讀科大?

入到名校就係 自己鍾意香港生活多 英國冇人冇物

上面d巴打都講左，其實三大acct入big4都差唔多，睇你自己想黎緊4年點過
Hku: social d，校名大d，讀完有個finance minor
Cuhk: 學生樸素d，會計科頗有名氣，可以declare GA/GT stream
Ust: 可以double-major其他科，學校有心去發展商科

Thanks巴打
我個人會報晒三間 但prefer 會係kong u 同UST

我都有聽人講話CU accounting 好過中大
有冇巴打可以講下經驗